［調查］聽日大家會出機場定大埔？

機場
大埔

另外提提大家，聽日黃大仙唔搞，集中返人數去上面兩個地方

自推十連

推

好難揀

我都覺，所想先想問問大家

想去邊個就邊個 最重要be water 不被捕不受傷

大埔

機場啦，搞大埔影響唔到經濟又冇國際輿論，又係出去打完狗比人拉。要搵新出路，暫時睇到係只有半山區遊行/禮賓府/圍機場係嵐路

覺得機場係出路，睇得出今日搞機場政府好淆底

天南地北, 邊一邊方便就去邊一邊

#

警署係要圍，要表達對警方不滿。大埔遊行都可以，遍地開花將遊行帶去唔同地區。
但如果要針對性既行動----雙普選，機場一定係最好選擇，你圍警署大埔遊行搞唔到大經濟，只會搞到普通市民既民生，林鄭dont fucking care. 試諗如果你搞機場，人地國家大粒野既一個電話，影響力大過我地死十個人。

工都唔撚番落大埔買野

機場

正經野推返上去